一直唔明蜘蛛俠嘅時間線

點解蜘蛛俠電影入面有時係鍾意瑪莉珍Mary Jane，但一時又鍾意Gwen Stacy，係咪平行世界嚟？

UP乜鳩

樓主係咪痴撚咗線

按漫畫原著，Gwen係Peter高中同學，但係兩個唔係一見鐘情，係直到Peter變左蜘蛛俠之後開始吸引Gwen(因為有Flash呢個MK仔做反襯），之後MJ出場同Gwen爭Peter，Peter都係揀左同樣係高材生既Gwen，最後Gwen死左，MJ留低照顧Peter先執到二灘，兩個終於一齊

其實中間仲夾住JJJ個女祕書，呢條女都短暫同Peter一齊過，但係最後走左去嫁二個男人

原來係咁，而家先知

咁小綠魔呢？點解前面三套電影小綠魔同Peter做咗朋友，但蜘蛛俠：驚世現新嗰兩集又打嚟打去？係咪改篇咗？